買5買埋apple take care好？

Apple care喎坤哥
波台手足 好耐無見

買iPhone 5 , 買埋Apple care？
好呀

應該係AppleCare 唔係take care